[救命]飲錯消毒藥水

我本身係想飲咳水
點知黑媽媽睇錯左
點算啊 我唔想死

飲多啲水
好似係咁

認真
灌大量水
可以溝淡
之後衝去急症

灌緊 扣喉有冇用

你有幾多個人共用

係咪要洗胃

死唔去 飲多幾杯水就可以長眠

你飲左幾多呀 滴露？
少少死唔去既但都勸你睇急症

我都唔知係咩黎 係醫生開比我洗傷口 用普通藥水樽裝住 飲左大概一格

會唔會只係生理鹽水？

咁呢個應該係我第一個post 亦係最後一個post

枝野上面有冇寫藥名
你有冇見暈

去睇急症啦 BTW 支野label寫咩

如果去急症室記得帶埋枝野

生理鹽水係咪粉紅色

我真係好無助先會上黎問

無事無事 唔洗咁怕 飲左一格仔姐
真心大量水搞掂

有我個名要遮一遮
有冇人知呢枝咩黎

狗衝急症啦仲影

冇見暈但喉嚨比火燒咁 嘔啲氣出黎有陣味 好辛苦

你扣 定 飲水呀
飲住扣係咩概念
帶埋支野去搵醫生啦 比小小錢買平安 唔好懶

隔左20分鐘都無事姐係短期內都死唔去 不過都係去急症睇下啦 驚你有手尾跟

你可能灼傷左少少食道

仲唔去睇急症反而上黎連登問係咩玩法

拎埋枝野去急症啦
最多咪洗胃

我扣完再飲水
驚醒了媽媽 佢叫我過多個鐘仲有事先睇急症

係咪扣喉出事？ 飲錯野唔應該扣喉因為唔知液體入面有咩成份 有機會令喉嚨二次受刺激 而且胃酸都會令喉嚨灼傷 正確應該灌大量水同盡快睇醫生啦

想知嚴唔嚴重吖嘛…

有親人亂飲過左身 勸你有時間開post一係999一係的士去急症
呢啲唔等得 啲器官一壞就冇得救

我諗醫生會清楚過連登仔

過多一個鐘有事就去睇棺材啦

chlorhexidine gluconate
樓豬飲多過100ml就快啲去急症

急症未必即刻有得睇 仲等一個鐘先去

仲上黎開post 你個腦係咪裝屎

咪就係
過多一個鐘仲有事先去睇已經傷到仆街

樓豬唔肯睇醫生咁唯有幫你推到有醫生入

唔識

同佢講飲錯消毒藥水一定最緊急

樓豬報下平安

支野應該係Hibiscrub 主要成份係chlorhexidine gluconate 所以應該冇事

利申：有事睇急症

應該係 扣喉本身就好傷
我地叫你灌水咋樓豬

收野啦

忍唔住笑左

樓豬 見證住生命既逝去

樓豬呢

仍然健在 去緊睇急症

失眠既我祝樓主無事啦

應該飲奶

為你好咋 自己條命
你有機會整親食道架
雖然半夜三更好麻煩

消毒好用呀 無乜酒精 唔會乸傷口
依家大多都用呢隻 代替 碘 同消毒酒精

仲翻緊工既我都祝樓主無事

多謝你地關心

我而家唔想知佢有幾好住

保重啦樓主，唔好再咁傻豬豬啦

樓主有冇拎埋枝野去呀

笑咗
希望樓主無事

我下次會睇清楚架喇

有啊

你估下飲錯維他奶有冇人理你

希望之後起身見到你回post la

呢D去ER要等幾耐?

樓主定期上黎報一報平安

冇事既！盡快睇醫生！

開post話自己飲維他奶

比人屌到飛天就有份

樓主下次小心啦
同埋希望急症室依加唔多人
飲錯消毒藥水唔知係次緊急定非緊急

我試過個整親要聯7針總共等左4個幾鐘
次緊急都要4個幾鐘

隻味差咁遠你都可以飲錯

暫時得好少人 佢分左我做緊急